原來智多寶(達叔)講緊呢套戲

SEED?

電影原聲大碟 The Fugitive 由華納唱片發行

粵語對白